台北有咩地方好去?

聽日會飛去台北，住係台北市一間叫谷墨商旅大師館既酒店
預計第一日夜晚會去行下夜市，之後落club
第2日朝早至黃昏會去宜蘭頭城滑浪

想問下，巴打仲有無咩好地方，活動一定要去，推介

滑翔傘

台北有冇IVE?

乜ive

咁岩呀，我又係聽日飛

睇天氣話週末落雨

future MIT

我聽日都一個人去台北啵

係呀
本身我諗住星期日先番香港
但係睇到話個風星期日就會到香港，d報紙又講到中硬掛8號
搞到我要提早星期六夜機番
得3日2夜，好似蝕左咁

有無咩地方活動好推介

我都想知
啱啱由花蓮踩去宜蘭，等陣搭車去台北

巴打知唔知台北有咩方法可以最快去到宜蘭頭城

google 台北市-宜蘭

台鐵囉